[文宣]做咗好事一定要好似禮義廉咁公佈自己成功爭取[文宣]

例如成功爭取屯門衛生寧靜休憩空間
有無文宣組幫手整長輩圖

我無嘢講

推

我冇野講

講得啱！

仲一定要搶先講
否則佢地賤聯會搶功
無恥！

push